---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: A Senhora das Feras que visa proteger a vida animal em Umdaar
title: Leona - A Senhora das Feras
layout: personagens
categories:
  - personagens
tags:
  - Mestres de Umdaar 
header: no
language: br
---

Leona cresceu na Floresta Indomável, a mais perigosa Floresta de Umdaar, onde todo tipo de besta vive. Caçadores de extrema experiência já perderam sua vida ao arriscarem-se no meio dessa Floresta para capturar as feras selvagens que abastecem o mercado para os circos de gladiadores e para as arenas onde escravos tentam, sem a menor chance, ganhar sua liberdade ao enfrentar tais feras perigosas.

Para Leona, entretanto, os animais são criaturas dignas, e o mais perigoso de todos os seres é o humano.

Leona foi treinada desde o princípio como uma druida, entendendo os elementos, buscando conviver em harmonia com os animais e entendendo suas vozes. Quando alcançou a idade certa, começou sua jornada pelo mundo, para conhecer novas feras e locais, entender tudo que Umdaar oferece.

Foi quando teve os primeiros contatos com os Mestres de Umdaar, e entendeu que eles são ainda piores do que eram os Demiurgos. 

Os Demiurgos, ainda que brincassem com a natureza, ainda eram pessoas que tinham algum respeito. Para os Mestres, não existe nada exceto o poder.

Leona acabou decidindo por postergar o retorno à sua tribo, e procurou libertar o máximo de criaturas possíveis. Foi quando encontrou um tigre rajado da planície extremamente ferido, chamado Ta'reen, que estava para ser comercializada por traficantes que a haviam capturado.

Ela não teria a menor chance de proteger Ta'reen, não fosse o monge Usato do Vale Verde que a ajudou. Tu'an Yao a convenceu a se unir a outros como ela, que procuram vencer os Mestres. Ainda assim, é uma aliança estranha, onde ela se envolve com uma série de criaturas, incluindo até mesmo uma das antigas criaturas de metal dos Demiurgos, ativada por acidente pelo grupo. 

Mas ela permanecerá nesse grupo até que os Mestres sejam derrubados. Depois, com calma, voltará a seu objetivo primordial de trazer equilíbrio entre homem e natureza novamente.

<!-- excerpt -->

## Informações Iniciais

+ _Bioforma:_ Humano
+ _Classe:_ Domadora de Feras - _Psychic_

## Aspectos

|       **Tipo** | **Aspecto**                                                         |
|---------------:|---------------------------------------------------------------------|
|  __Conceito:__ | Humana que cresceu entre as feras                                   |
| __Motivação:__ | Restaurar o Equilíbrio entre Homem e Natureza                       |
|   __Pessoal:__ | _"Os Demiurgos brincaram com a natureza, e os Mestres a Exploram."_ |
|                | O tal K-23 é uma criatura perigosa, ainda que estando do nosso lado |
|                | Ta'reen é minha melhor aliada                                       |

## Abordagens

| **Abordagem**   | **Nível**     |
|-----------------|---------------|
| __Ágil:__       | Medíocre (+0) |
| __Cuidadoso:__  | Bom (+3)      |
| __Esperto:__    | Razoável (+2) |
| __Estiloso:__   | Razoável (+2) |
| __Poderoso:__   | Regular (+1)  |
| __Sorrateiro:__ | Regular (+1)  |

## Façanhas: [Recarga: 3]

+ _Coração das Feras:_ Recebe +2 ao _Criar Vantagens sendo Cuidadosa_ relativas ao seu conhecimento dos animais selvagens.
+ _Voz do Alfa:_ _Uma vez por cena_ pode convocar algum tipo de animal selvagem (incluindo mutantes, mas não criaturas inteligentes) e comandar as mesmas a agir por ela por meio de testes _Cuidadosos_. Entretanto, ela não pode forçar as mesmas a tomarem atitudes potencialmente suicidas ou que vá contra sua natureza;
+ _Precognição_: Uma vez por cena, quando _Defender-se_ de maneira _Cuidadosa_ contra armadilhas ou uma ameaça estática, pode utilizar _Outcome Surge_ para o resultado;

